【8月5大罷工大罷市總攻略】推上熱門 歡迎補充 重推畀更加多人知

訴求未達· 全港三罷
8月5日 七區開花
罷工罷課罷市

當日早上7點開始全港性不合作運動(越早越好)
歡迎早到 拒絕遲到
港鐵:荔景 鑽石山 炮台山站
以及堵塞主要道路

塞鐵tg:

1200 圍堵7區政府合署及稅局 幫公務員收工 (因為佢地1230放lunch)
歡迎早到拒絕遲到
七區開花詳情及開始時間:

金鐘 添馬公園 13:00
旺角 麥花臣 13:00
黃大仙 黃大仙廣場 13:00
沙田 百步梯 13:00
大埔 大埔風水廣場 13:00
荃灣 荃灣公園 13:00
屯門 政府綜合大樓對出空地
1500

(部分活動詳情與有關部門溝通中)

#香港是我家三罷齊參加
#反逃犯條例修訂
#五大訴求
#罷工罷課罷市
#85HKonStrike
#85strike

Tg channel :@saveinghk
Tg group:@saveinghkgrp

塞鐵重點：

805 鑽山炮山荔景 塞鐵
⭕️綠線：鑽石山站塞左九龍塘要出中環既人
⭕️紅線：荔景結構問題可以成條紅線出唔到中環
⭕️藍線：炮台山就塞埋走將軍澳線去中環既人
去邊個站自己決定❗️
目標❌商業區，係唔比佢地去商業區！

❌唔直接塞大站原因❌
❎多增援
❎月台大 狗鐵好快出後備方案
✅塞細站 動員更少成效更大
✅需要極多手足
❌重點癱瘓商業區
重申塞鐵tg:

朝早塞鐵同接放工並唔會阻礙到下午嘅五區集會， 煩請所有為香港出力罷工罷學嘅市民一齊同心做多一步 我要係朝早見曬你哋全部

推

再自推

再再自推

十連都要推

推爆佢

推推推

share俾你啲朋友知

樓主漏咗
八五罷工仲必須要拒絕消費
就算有人個日唔罷工開舖，都唔會做到生意
咁先真係有效架.......
麻煩大家聽日都預備定週一既早午晚飲食安排
唔係個個罷工轉頭去幫趁啲唔罷既藍絲食肆我就真係無眼睇

多謝補充
拒絕金拱門吉野家等藍絲食店
歡迎良心本土食家

幫手推啊 出面未有整合post

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17